五行會成員配偶 持未供斷房產

節錄

五行會成員配偶 持未供斷房產

■廖長江妻子王沛詩透過持股公司持有半山玫瑰別墅單位，至今年8月底仍未供斷。資料圖片

【本報訊】除官員外，行會各非官守成員亦是盛傳將被制裁的「大熱門」，查冊亦顯示，當中最少五人本身或配偶旗下物業仍有按揭未供完。「新界王」劉皇發的長子劉業強有份持股的「LWF Company Limited」持有屯門青山公路天佑居物業，自90年代以2,620萬元購入後曾獲多間銀行批出按揭，最新一份是在2014年轉按至中信銀行（國際），按揭文件未有顯示貸款金額。

鄭若驊受制裁還清貸款

至於張宇人的妻子蔡詠鈿及廖長江妻子王沛詩，分別透過持股公司持有藍田滙景花園及半山玫瑰別墅單位，兩物業分別在2010年及2012年獲花旗銀行及滙豐銀行批出按揭，至今年8月底仍未供斷。

第一輪美國制裁名單早於8月7日公佈，。。。。。。

不幸「上榜」的鄭若驊事後雖揚言制裁是「徒勞無功」，鄧炳強更自稱「心情舒暢」，。。。。。

有國家唔怕

全部轉晒去崑崙銀行繼續供樓

估唔到美國制裁香港權貴

會間接打冧香港樓價

證明香港樓價只係靠少數人托住